#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./chat/xmpp.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-13 03:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # LOCALIZATION NOTE (connection.*)
#. #   These will be displayed in the account manager in order to show the progress
#. #   of the connection.
#. #   (These will be displayed in account.connection.progress from
#. #    accounts.properties, which adds … at the end, so do not include
#. #    periods at the end of these messages.)
#: connection.initializingStream
msgid "Initializing stream"
msgstr "正在起始串流"

#: connection.initializingEncryption
msgid "Initializing encryption"
msgstr "正在起始加密"

#: connection.authenticating
msgid "Authenticating"
msgstr "驗證中"

#: connection.gettingResource
msgid "Getting resource"
msgstr "正在取得資源"

#: connection.downloadingRoster
msgid "Downloading contact list"
msgstr "正在下載聯絡人清單"

#. # LOCALIZATION NOTE (connection.error.*)
#. #   These will show in the account manager if an error occurs during the
#. #   connection attempt.
#: connection.error.invalidUsername
msgid "Invalid username (your username should contain an '@' character)"
msgstr "無效的使用者名稱（您的使用者名稱應該包含「@」符號）"

#: connection.error.failedToCreateASocket
msgid "Failed to create a socket (Are you offline?)"
msgstr "無法建立 Socket（您離線了嗎？）"

#: connection.error.serverClosedConnection
msgid "The server closed the connection"
msgstr "伺服器已關閉連線"

#: connection.error.resetByPeer
msgid "Connection reset by peer"
msgstr "連線未達目的地即被重設"

#: connection.error.timedOut
msgid "The connection timed out"
msgstr "連線逾時"

#: connection.error.receivedUnexpectedData
msgid "Received unexpected data"
msgstr "收到未預期的資料"

#: connection.error.incorrectResponse
msgid "Received an incorrect response"
msgstr "收到不正確的回應"

#: connection.error.startTLSRequired
msgid "The server requires encryption but you disabled it"
msgstr "伺服器需要加密連線，但您已停用"

#: connection.error.startTLSNotSupported
msgid ""
"The server doesn't support encryption but your configuration requires it"
msgstr "伺服器不支援加密，但您在設定當中要求加密"

#: connection.error.failedToStartTLS
msgid "Failed to start encryption"
msgstr "無法起始加密"

#: connection.error.noAuthMec
msgid "No authentication mechanism offered by the server"
msgstr "伺服器未提供認證機制"

#: connection.error.noCompatibleAuthMec
msgid ""
"None of the authentication mechanisms offered by the server are supported"
msgstr "不支援伺服器所提供的認證機制"

#: connection.error.notSendingPasswordInClear
msgid ""
"The server only supports authentication by sending the password in cleartext"
msgstr "伺服器只支援傳送明碼的認證機制"

#: connection.error.authenticationFailure
msgid "Authentication failure"
msgstr "認證失敗"

#: connection.error.notAuthorized
msgid "Not authorized (Did you enter the wrong password?)"
msgstr "未被授權（您是不是打錯密碼了？）"

#: connection.error.failedToGetAResource
msgid "Failed to get a resource"
msgstr "無法取得資源"

#. # LOCALIZATION NOTE (conversation.error.notDelivered):
#. #   This is displayed in a conversation as an error message when a message
#. #   the user has sent wasn't delivered.
#. #   %S is replaced by the text of the message that wasn't delivered.
#: conversation.error.notDelivered
msgid "This message could not be delivered: %S"
msgstr "無法傳送此訊息: %S"

#. #   This is displayed in a conversation as an error message when joining a MUC
#. #   fails.
#. #   %S is the name of the MUC.
#: conversation.error.joinFailed
msgid "Could not join: %S"
msgstr ""

#. #   These are displayed in a conversation as a system error message.
#: conversation.error.remoteServerNotFound
msgid "Could not reach the recipient's server"
msgstr ""

#: conversation.error.unknownError
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#. # LOCALIZATION NOTE (tooltip.*):
#. #   These are the titles of lines of information that will appear in
#. #   the tooltip showing details about a contact or conversation.
#. # LOCALIZATION NOTE (tooltip.status):
#. #   %S will be replaced by the XMPP resource identifier
#: tooltip.status
msgid "Status (%S)"
msgstr "狀態（%S）"

#: tooltip.statusNoResource
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: tooltip.subscription
msgid "Subscription"
msgstr "訂閱"

#. # LOCALIZATION NOTE (chatRoomField.*):
#. #   These are the name of fields displayed in the 'Join Chat' dialog
#. #   for XMPP accounts.
#. #   The _ character won't be displayed; it indicates the next
#. #   character of the string should be used as the access key for this
#. #   field.
#: chatRoomField.room
msgid "_Room"
msgstr "聊天室（_R）"

#: chatRoomField.server
msgid "_Server"
msgstr "伺服器（_S）"

#: chatRoomField.nick
msgid "_Nick"
msgstr "暱稱（_N）"

#: chatRoomField.password
msgid "_Password"
msgstr "密碼（_P）"

#. # LOCALIZATION NOTE (options.*):
#. #   These are the protocol specific options shown in the account manager and
#. #   account wizard windows.
#: options.resource
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: options.priority
msgid "Priority"
msgstr "重要性"

#: options.connectionSecurity
msgid "Connection security"
msgstr "連線安全性"

#: options.connectionSecurity.requireEncryption
msgid "Require encryption"
msgstr "必需加密"

#: options.connectionSecurity.opportunisticTLS
msgid "Use encryption if available"
msgstr "可用時加密"

#: options.connectionSecurity.allowUnencryptedAuth
msgid "Allow sending the password unencrypted"
msgstr "允許以未加密的方式傳送密碼"

#: options.connectServer
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: options.connectPort
msgid "Port"
msgstr "埠"

#. # LOCALIZATION NOTE (*.protocolName)
#. #  This name is used whenever the name of the protocol is shown.
#: gtalk.protocolName
msgid "Google Talk"
msgstr "Google Talk"

#: odnoklassniki.protocolName
msgid "Odnoklassniki"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (gtalk.usernameHint):
#. #  This is displayed inside the accountUsernameInfoWithDescription
#. #  string defined in imAccounts.properties when the user is
#. #  configuring a Google Talk account.
#: gtalk.usernameHint
msgid "email address"
msgstr "電子郵件地址"

#. # LOCALIZATION NOTE (odnoklassniki.usernameHint):
#. #  This is displayed inside the accountUsernameInfoWithDescription
#. #  string defined in imAccounts.properties when the user is
#. #  configuring a Odnoklassniki account.
#: odnoklassniki.usernameHint
#, fuzzy
msgid "Profile ID"
msgstr "個人資料 ID"

#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "通訊錄"

#~ msgctxt "odnoklassniki.usernameHint"
#~ msgid "Profile ID"
#~ msgstr "個人資料 ID"
